覺唔覺人類由提煉石油開始就好似似夏娃食咗禁果咁返唔到轉頭？

地球本來係一個完整嘅循環系統
動物食咗植物 肉食種食素食種 排泄物又返去植物
但石油唔能夠逆轉 塑膠化解要好多年 用火燒又會有毒
最後只會不停累積 係人類將唔屬於循環系統嘅嘢帶咗入嚟

連登認真po無人理

totally agger
槍都係